有無巴絲識解簽

想請教下